# Тестовое задание для бэкенд разработчиков на NestJS

Целью тестового задания является проверка наличия знаний у кандидата или способности к самостоятельному изучению технологий и инструментов, требуемых для выполнения задания.

## Технические требования:
1. Задание должно быть решено на **Typescript**
2. Использовать фреймворк **NestJS**
3. Использовать **PostgreSQL** в качестве базы данных
4. Использовать **TypeORM** для работы с БД
5. В результате выполнения задачи должен быть реализован **GraphQL API** с ипользованием [code-first подхода](https://docs.nestjs.com/graphql/quick-start#code-first)


## Задача
Перед вами стоит задача - разработать бэкенд для хранения личного расписания, состоящего из множества мероприятий.

#### Основные требования:
1. Мероприятие должно иметь следующие поля:
    - Дата начала
    - Дата окончания
    - Наименование
    - Описание
2. У пользователя должна быть возможность
    - Привязать мероприятие к местоположению

#### Ключевые Методы API:
1. Создание мероприятия
2. Редактирование мероприятия
3. Удаление мероприятия
4. Получение списка мероприятий с фильтрами по:
    - Интервалу дат
    - Привязанной сущности местоположения
5. Создание местоположения
6. Редактирование местоположения
7. Удаление местоположения
8. Получение списка доступных местоположений

## Дополнительное задание*
Добавить в API авторизацию при помощи JWT и сделать так, чтобы множество пользователей могло вести свои личные расписания одновременно.
